原來全職獵人一早透露左林奠推修例意圖

林奠暗黑兵法

推

全香港俾林奠當狗咁撚

明日大愚又嚟了

通過！

這是陷阱

所以大家記得去下除左送中之外遊行

佢推咩我地反咩

唔好俾佢成功

明日大嶼先係重點
唔該！